人數夠多既塞機場， 人數唔夠多既， 做和理非， 幫遊客， 做公關。

人數夠多既塞機場， 人數唔夠多既， 做和理非， 幫遊客， 做公關。

人數過多機管局自己會罷工， 硬塞冇意思。

push